人民日報—黃色經濟圈掛羊頭賣狗肉，本質就是反革命份子企圖推翻中央政府

去黃店食個飯

嗯。。中共倒台了

係時候落街去黃店食嘢

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

有中國特色的社會主義就唔係掛羊頭賣狗肉？到底你行共產定資本主義姐？

屌

本質
骨子裹